其實電子遊戲算唔算一個呃錢嘅生意？

制作隻game係有成本
但係game嘅主體之外

DLC 點數卡 基本上係無本生利？

電子遊戲有無俾到娛樂你先？

咁你知唔知製作一隻game要幾多成本

研發製作唔撚使成本

ON9

server唔洗錢？

以為你講線上賭場

食飯都係，食物既成本本身就好低

寬頻都係呃你錢，拉咗條線之後根本係無本生利

生存都係呃你錢，無啦啦要係打工搵錢之後去洗費

咁想要就買咖啦
問題係你覺得值唔值得姐

你會唔會屌Apple？
出手機咪出手機囉 屌你出乜野Airpod?

制作 X
製作 O

電子遊戲係最平嘅娛樂...

Maintenance 同客服都要成team人啦

根據樓主邏輯
所有行業都可以話係呃錢

資本主義下 所有野都係呃錢

當諗起比完錢買驚背後係10101010就會唔開心

葉師傅
唔係咁簡單架

所以要慳錢咪主張喺屋企食

又係喎

成件事痴埋計, 你分開講咁就緊係得出個崎形結論

屋企食都唔洗咁貴啦

某啲game呃錢=/=game呃錢
5舊買隻單機最少去你100個鐘有咩Entertainment做到？

溝條女好過

咁你買所有物質到最後咪又係元素週期表入面啲野你咁樣諗無乜意思架。
啲legal consultation實際夠可能係律師兩三句說話啦，睇clinical psychologist夠得個一個鐘頭齋up啦。咁樣去判斷價值啱咩？

好講唔講講最左最洗錢既野

你隻game 唔keep 住出新內容 邊個會買你啲點數卡？ 點樣無本生利...

投資落驚得到嘅回報係一刻快樂
但係之後就冇之後 潑出去嘅水收唔番

買figure都仲話可以攞上手睇下摸下
價啱放番出去

可能連登仔都好有錢
唔會有呢方面嘅擔心考慮

呢個就能力問題

睇套戲都係

驚帶比你係開心減壓
咁梗係冇問題
但係我回想番投資咗咁多錢就會覺得自己on9

saas根本on9

Game我買斷好過係咁課金啦

DLC唔係厄啦
點數講緊以前online game明價實碼果啲都唔係厄既
到以家哩啲課金手遊要大約200港紙10抽得5%出ssr既機率我就覺得係少少厄

屌你老母啦
你都係碳同水組合而成架炸

咁應該冇人有能力 可以保證冇綠帽/分手
投資落去既錢時間心力一舖清袋
仲要令自己傷心

咁係因為你on9先咁樣覺得

係精同蛋

你溝條女
係你洗錢落條女身上
然後條女係你身上攞著數

蛋？你老母係咩生物

仲有你比錢買驚其實都冇擁有過隻驚，或者背後既1010

你只係買左個使用權返黎

結論：樓主係on9仔，此post已完

樓主老母係雞

自認老母係雞

好想被你呃錢，快啲整啲10101010比我

onLun9

課金買大量買道具, 升LV 真呃錢
以前好多正GAME , 先係真正遊戲.
GTA V 都變質啦. 主力做online , 弱化單機版,
5代咁好賺未搵夠, 咁多年都未出第六代.

樓主咁叻不如試下寫驚？
唔識寫係度講咁多廢話